[COYS - 洪七公 R.I.P.]熱刺球迷吹水區 188

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

乙組聯賽 冠軍：1919/1920, 1949/1950
慈善盾 冠軍：1920/1921, 1951/1952, 1961/1962, 1962/1963, 1967/1968 (joint), 1981/1982 (joint), 1991/1992 (joint)
南部聯賽 冠軍：1899/1900
西部聯賽 冠軍： 1903/1904
倫敦超級聯賽 冠軍：1902/1903
南方聯賽C組 冠軍： 1939/1940
南部聯賽 冠軍： 1943/1944, 1944/1945
南區慈善盃 冠軍: 1901/1902, 1904/1905 (joint), 1906/1907
Dewar盾 冠軍：1901/1902, 1933/1934
倫敦挑戰盃 冠軍：1910/1911, 1928/1929Anglo-意大利聯賽盃冠軍 冠軍： 1971/1972
諾域治慈善盃 冠軍： 1919/1920
諾域治醫院慈善盃 冠軍： 1946/1947, 1949/1950 (joint)
葉士域治醫院慈善盃 冠軍： 1951/1952 (joint)
Costa Del Sol 巡迴賽 冠軍：1965, 1966
Nolia 盃 (瑞典) 冠軍: 1977
日本盃 冠軍：1979
太陽國際挑戰盃 (瑞士) 冠軍：1983
和平盃 (韓國) 冠軍: 2005
Vodacom 挑戰賽 (南非) 冠軍: 2007
飛燕諾 Jubileum 巡迴賽 (荷蘭) 冠軍：2008
巴克萊亞洲盃：2009
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017
國際冠軍盃 冠軍：2018
AUDI盃：2019

2019/2020主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- José Mourinho 摩連奴

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加
13 - - Michel Vorm 禾姆

Defenders
3 - - Danny Rose 丹尼路斯
4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
5 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
19 - - Ryan Sessegnon 沙式朗
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧利亞
33 - - Ben Davies 賓戴維斯

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
29 - - Oliver Skipp 史基比
11 - - Érik Lamela 林美拉
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Christian Eriksen 艾歷臣
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Forwards
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
7 - - Son Heung-min 孫興慜

Loans Out
- Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
- Jake Clarke 奇勒

真熱名單Update @20200108 連會員名, 61人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

加埋我ok??

Lm

ok

Thanks

誤中10001

1001唔開post

個個懷念柒公
已經冇人記得牛清

牛清死全家啦
帶領熱區反脆熱潮
宜家個個爭住含

洪七公(已ban)

上次出街見到有人著馬體會23號唔知係咪熱迷

邊能個

Harry Winks: Of players aged 23 and under, only Rodri (92.3%) has a better pass success rate than @HarryWinks (90.4%) in the Premier League this season

你班友仔唔sick波

開post個個黎

淨係傳左右同後 我都得喇

你唔得

why jer

你連出場機會都冇

恨鐵不成鋼

ZAHA來未?

好笑？

yes

Block撚左條傻鳩 睇唔到佢講乜

七公

冇特別

又一個牛清 勇武派得返隻廢雀

仲有樓豬

#thfc are open to making new additions this month, with José Mourinho particularly keen on signing a forward to cover Harry Kane, but the club and the manager are both conscious of the bloated squad - so selling players is the priority. | @StandardSport

下仲多人得濟

原來你睇唔到我講野

Hi傻鳩，打我呀

輸馬既人先會咁講

唔記得你係睇唔到我既留言

光頭佬為咗唔出錢，可以鳩up到幾盡？

醉酒佬係咪差不多復出？

二月

Crystal Palace are close to completing the signing of Kyle Walker-Peters on a six-month loan deal. | @TheAthleticUK

KWP換Saha

官宣：熱刺簽入曼聯舊將沙夏

呢個笑話七公以前好鍾意講

估唔到lml咁後生就要守生寡

正面諗
菊花唔會成日傷了

咪又係易傷

#thfc want to sign a midfielder on loan this month. | @SkySportsNews

Want FC

Crystal Palace are close to signing #thfc right-back Kyle Walker-Peters on loan for the remainder of the season. [The Athletic]

唔訓睇侵

LOSC Lille are expected to sell #thfc target Boubakary Soumaré this month. | @SkySportsNews

七公唔係真係柒到咁比人ban左牙化

Oliver Skipp may now remain at #thfc this month rather than being sent out on loan following Moussa Sissoko's injury. The 19-year-old has lots of clubs from England and abroad interested in signing him. | @TheAthleticUK

Matic

#thfc will push to sign a striker this month following the long-term injury to Harry Kane. The club have joined competition to sign Krzysztof Piatek who AC Milan are willing to sell should they recoup the £30M they paid. [The Guardian]

Inter Milan are considering a £20M bid to sign #thfc midfielder Christian Eriksen. Should the club sell the Dane this month it would enable greater room for manoeuvre to conduct their own incomings. [The Guardian]

José Mourinho is open to offers for #thfc full-back Kyle Walker-Peters. [The Guardian]

Kyle Walker-Peters will only be allowed to leave #thfc this month if the club can secure a replacement right-back. | @Football_LDN

個樣成個戴乜拿咁嘅

Piatek 係傾fans 但佢今年廢撚晒

賣埋kwp即係仲要睇足濕鳩臭成年........

科

今季隊ac咁樣樣...我唔知有邊個踢得唔廢

#thfc are considering a £31M bid for Nélson Semedo, with the players agent already approving a potential transfer for the Barcelona right-back. [El Desmarque]

神之手

佢得射波能力

摩狗醉愛大黑腸

不如入一件仲好

入場睇熱狗一問
係咪應該揀South stand黎feel下佢個震撼感
有冇話大約第幾行到第幾行會好d架?
同埋想問下佢個stadium tour係咪都好值得去?

可能佢個意思係好多人冇鳩用咁解

師兄平時中意睇mma ？

帶咁多位俾你揀咩

答番你，買到park lane 就一定park lane (即係south stand)

我唔知架 第一次買
求其試襟緊咋
不過問定先 到時開始賣唔駛心大心細😂

買咗One Hotspur Plus?

係呀

諗住睇邊場

死光頭佬
plan左睇對westham

倫敦黎講，車球迷出名racist，西咸就出名戰鬥撩交打asian 如果自己一個去睇小心係場外俾人搞
留意下作客球迷看台係邊，近啲氣氛會一流，互屌

又好感謝分享
又想問下有冇試完過等完場或者開波前等d球員黎追星拎簽名

Lille want around €50M for Boubakary Soumaré and could force the #thfc target to leave the club this month should they receive a suitable bid. Boubakary Soumaré wants to remain at the club until the end of the season. [RMC]

快啲嚟

衰咩

sorry
新球場未有機會去
whl就可以80分鐘到走人去停車場位霸位等隊波上車
溫布萊個陣上車位係入面嘅停車場，球迷入唔到
宜家新場唔知係點
你去stadium tour 個陣可以問下帶團嘅staff

柒

#thfc target Max Aarons previously had a trial at the club but Spurs rejected the opportunity to sign him. [Sky Sports]

做乜鳩

講笑話唔好笑

#thfc are continuing to monitor the situation of Thomas Lemar. Atlético Madrid have offered Chelsea the chance to sign the winger on loan for £5M or for a permanent fee of £50M. | @StandardSport

Monitoring FC

#thfc have identified Middlesbrough right-back Djed Spence as a possible future signing. [Evening Standard]

估唔到佢同牛清走先過我

可唔可以將柒公d笑話置頂 永遠懷念

咩黎？結他？

preciously啫係幾時

洪七公被ban=反摩下場

好似阿傾咁玩兒童班

活著但已經死了

Mon 撚夠未，買人呀屌你老母光頭西

considering

Want

摩佬快啲買人啦

馬迪

又沙夏 diop 里爾防中 piatek 到底邊件真

大巴拿 大巴拿 大巴呀拿.jpg

買晒佢用呢半年練熟啲下季用咪啱囉

Fat Po

其實呢4個 真係要買 前 翼 防中 中堅 差閘位

沙夏肯定冇 放心

呢四個都肯定冇 放心

3/2019

派錢波
我唔信allin對家仲會輸

放心上樓注

半一仲要個水位唔錯

一球球半就話又驚佢贏波輸盤

除非我地咁都贏/和到猁

贏完找埋波衫卡數

情感對沖
贏波開心 ugly win is ok
輸就起碼有得袋返多少

長期球迷注我熱輸左唔少
係時候要贏番錢

平注算了

睇下到時推到幾多再allin
贏左錢再去官網買波衫

#thfc midfielder Christian Eriksen is expected end up at Inter Milan. | @SkySportsNews

Manchester United have ruled out making a bid to bring Christian Eriksen to Old Trafford in this window (@SkySportsNews) #MUFC #THFC

彈出彈入夠未

📰 | Walker-Peters is close to a loan move to Crystal Palace.

[The Athletic]

會唔會換個賓迪基返黎

[@CharlieWyett] | Tottenham Hotspur are preparing to hold negotiations with AC Milan over the signing of striker Krzysztof Piatek this month.

Milan are now demanding a fee in the region of £23M, with Spurs head coach Jose Mourinho looking to strengthen his attack.

#THFC #COYS

Pk son連線

一花5是g

4就是雞

#thfc captain Hugo Lloris is expected to return to full training within 10 days. | @MailSport

Juan Foyth | Agent says defender could leave Tottenham this month – Waiting for ‘clarity’ on situation.

#thfc #coys

Loan

走了

明明兩年前已經傳緊佢

5是G

Noooo

屌你老母

冇人挽留

傾起碼抖到4月

agger

R聯決賽出得？

對daddy咁有信心

#thfc have officially announced that Harry Kane has undergone surgery to repair a ruptured tendon in his hamstring and is expected to return to first-team training in April.

唔好又提早復出啦屌
次次提早復出又冇態又閪咁

levy: 我唔買人架喇, 快撚D好番

睇嚟真喺買前鋒

The number of injuries at the north London outfit is mounting up but Davies is expected to be back in training before the end of the month, according to The Telegraph.

上屆決賽出佢= 打少件

傾同素素都4月
今年初唔撚買人係玩撚完

#thfc are prepared to pay the €35M asking price to sign AC Milan striker Krzysztof Piątek. [Sky Sports Italia]

支持支持
半年後又另一個贊臣

脆

施蒙尼用個咁撚貴既陣黎打肥普果種收窄中場放兩邊中場亂戰反擊

施蒙尼啲進攻手段仲差過肥普
進攻好多時真係靠個人能力屈機

好撚垃圾 好心就睇下比爾沙 而家點教波
全場逼搶 小組堆疊式進攻然後大轉邊 根本就係利既踢法先係世界meta

脆又然

#thfc were the first club to register an interest in Thomas Lemar and had hoped to conclude a deal quickly but Chelsea now lead the race having made an offer. Both @PremierLeague clubs want to sign the Atlético Madrid winger on loan with an option to purchase. | @TelegraphSport

BREAKING | Tottenham Hotspur have now agreed a transfer worth £28M for the signing of AC Milan forward Krzysztof Piatek. [@DWright75]

The Polish striker will sign a 3½-year contract & complete a medical in the next 48 hours to be Spurs’ first signing of this window.

#THFC #COYS

險簽了

📰 | Spurs have reached an agreement for Piatek, he will now travel to London.

[@AlfredoPedulla]

一日冇拎波3影相都唔好信

大巴拿到左倫敦

Piatek上季幾勁
但今季一般般

同埋意甲貨真係唔係太睇好
你睇下lamela喺roma識飛咁
但嚟到就變咗柒菇碌

我地班廢閪中場鬼俾到供應piatek咩

傾終於有後備
但要到傷左之後先有

搞咁多野一開始點解唔同老蘭續約？

wtf piatek真定假

今季都勁利維就買唔起了

一開頭邊估到會炒肥普
佢留係到一係就得5分鐘 一係就直頭唔出

睇下曼果幾件去左意甲之後

牙脆會唔會一走就有盃拎

起碼杯賽會出囉

盃賽都唔穩

好似今年咁一早出局

不過如果聯賽盃果陣有佢會唔會唔洗咁早出局

幾時買中場
中場最大問題

有脆有決賽

走老蘭巨巨都唔買人 係咪俾Parrott熱身賽表現呃左

最緊要甘心坐後備

而家又傳緊買踢過些路迪嘅moussa dembele

老蘭真係近年我熱最啱用嘅一個sup
後備落場一定有貨交

嘩呢個真係
勁

波蘭神鋒

買唔到大巴拿,買個差唔多樣嘅

今季數據一般先買到？
呢個上季好似勁

似係ac米蘭高層玩野
後生有潛力既賣哂走
唔比機會人地

咁奇怪？
希望簽得到 個個都知熱刺要前鋒
冇左Kane 打聯賽歐戰 大打折扣
要快手入多個防中 中堅 翼 簽到兩個筍盤都偷笑

有潛力即係廢嘅代名詞

祖安科夫

屌你老母 我會繼承7公去屌7你

期望打到水準

冇左kane上年先-6入到決賽
唔洗點望光頭佬會科水比錢買人

望就望 主席all in 摩佬

以前買人邊有咁快

咪笑喇 我都幫手搶過英超分

唔計3件 on9 光頭西係法甲亂買既垃圾
計番每年支出3.6m only

希望借你走都會去英超隊練下

即係已經係好積極？ 主席轉死性

摩佬會唔會高章到
Kane傷係真但傷到4月係假
迫主席買人 施素高都傷埋
即係前同防中係最迫切

最少等到30號先會有消息

下場對利
可以點部署

冇追po
七公咩事

原來今季踢到咁柒 kane都可以25場入17球

李城主場都輸4粒

中雷被ban

我哋輸少過3粒當贏架喇

我哋post入面？

投降輸三球有著數

泊大巴兼輸少2粒當贏

不如去祖記平買買迪列治啦 用D山個價去買

咩野中雷?

好似係公海po貼咗bam圖
聽聞係佢同科夫69嘅相

想輸幾多球手球

好過你黑山自爆

唔是lml?

lml 揸機

大把人話無咗佢仲好。

咪尾喇

熱刺係咪同祖記爭緊比亞迪克？？

Piatek個機關槍慶祝動作好型
希望佢黎熱既話可以入到波慶祝

黎啦黎啦
熱刺有位踢呀

Sell Foyth
Welcome Piatek

跟住就踢利狗 daddy可唔可以施妙計斷佢地不敗

不可以

系

回購巨巨仲好啦，反正都唔會出

派你一個剷傷哂對面成隊
一換十一
抵到爛

回塘喇daddy

係時候震驚球壇

熱刺失第一球時間賠率
0-5分鐘 1:1.5
5-15分鐘 1:2.5
15-25分鐘 1:3.5
25-45分鐘 1:5.0

會員肥花J死了

#thfc and Inter Milan are in talks over a deal for Christian Eriksen to be completed this month. €20M is the fee being discussed but Matías Vecino could be included in the deal. |
@DiMarzio

20m+ vecino 換仆街死？

20m唔加人都肯啦，想收錢難啲喎

@科

為咗香港要犧牲科了

來吧

支持科狗，英勇堅毅
無畏無懼，守護熱刺
－衆狗隻，無限感動
眼淚盈眶，無言感激
熱刺上下，祝願平安
狗隻能量，源源不絕
無窮愛心，暖流狗心！！
❤❤❤❤❤❤❤

今年ac廢到
神射手係佢同左閘都係4球 痴撚線

不過佢係純射手個陣又唔知係咪真係岩

換個brozovic都好呀
一係換lazaro

半年約有咩say.....

佢夾黑山嘅話 我又覺得未必會柒
當年v5得佢一個個陣，咪又係柒事多過勁事

只係佢係隊入面相對最勁個個

有得你換，仲有得選擇咩

lucas moura kane dybala
verratti ndidi alli
ake toby sanchez menuier
areola

起碼都咁啦

又踢13個
又抽會員屌你水

12

驗腦

11 個黎wo

又7

Pele

數都唔識數

dele

岩岩用左毅進計法
7左唔好推

驗腦題

lucas moura harry kane paulo dybala
dele alli marco verratti wilfred ndidi
nathan ake toby alderweireld davinson sanchez thomas meunier
alphonse areola

幾多個球員

釋放洪七公

新.阿積士中堅孖寶

23

IQ題
球場上只可以有22個球員
點解會數到23

你有講過呢度係球場裡面咩

咁呢個陣點上場踢

黑哨

全部落撚曬佢

係

因為科夫拎咗紅牌出場

你又岩喎

點解拎完紅牌會多一個

成班熱狗都唔sick ball
唔怪得成日mma

呢排好似唔夠人打

波又唔夠人踢
交又唔夠人打
熱狗有咩用

懷念柒公 佢啲笑話爛好多

講緊我雷？

捧2隊西波
垃圾熱已冇期望
垃圾雷叫做爭氣d
但入到po都應該一輪游 但都好過垃圾熱 d西波

仆街狗踢埋聽日先ok

躝得未

英國各大傳媒都指，熱刺已經同意用2800萬鎊收購AC米蘭前鋒比亞迪克，可望於48小時內完成體測，預料雙方將會簽約3年半。
英國《太陽報》指熱刺將會先支持2380萬鎊轉會費，另外有420萬鎊浮動轉會費因應呢位24歲波蘭國腳表現而定。

咁快手，唔信

比亞迪

熱刺出名前鋒墳墓都肯嚟
最後咪又係要嚟俾Kane吸收

#thfc are yet to make a formal offer for Krzysztof Piątek, despite holding talks with AC Milan. It is currently unclear whether the deal will be permanent or a loan. | @SkySportsNews

係咪收得皮

雙輸交易就咪搞啦

ac窮搞點會輸

#thfc are considering Youcef Atal, Max Aarons and Nathan Ferguson as potential right-back signings. [The Times]

considering

冇左Kane

Piatek識唔識英文

Considering monitoring Hotspur

Lo都唔識講英文啦睇新個條片

爸爸唔好

爸爸不要

還我普爸

唔好呀

曼會炒蘇？

Piatek應該會官宣

主席：仲有成3星期時間wo, 講下價先啦

今晚就宣 信唔信
利申 未來人

聽晚我熱贏幾粒？

前鋒黎講 比亞迪算係好好

放心 會clean sheet

聽晚 2-0
利記從此崩盤

轉會市場clean sheet?

Piatek 打唔打到歐聯

如果皮亞迪黎到就正喇，件9號佢走唔甩。

著親9號都

都話今晚官宣

Tottenham Hotspur have offered midfielder Victor Wanyama to Lyon as part of a deal to bring French striker Moussa Dembélé to the club this month. [Foot Mercato] #THFC

非英人嘅註冊位，我印象中好似係啱啱好。換言之即係有人嚟，就代表有人要走

依個乜料？
迪斯高類型？

純射手

迪斯高個類依家邊有

射門似foyth
防守似alli
守龍似kane
傳中似aurier

咁就死得
無供應 佢射條毛

樣呢

樣似dybala

Erikxxx wanyaxxx
會走
私心 想aurxxx快撚啲哂戈

快撚啲走 屌 嬲撚到打錯字

Another dembele

雞咗vorm 回收Leeds仔仔

重生球員

叫daddy 去中超執人

借三個月

Fm中遊隊神鋒

佢能力都唔差,
如果無記錯,佢好似都計HG

佢十幾歲已經踢緊富咸 應該計

要多個前峰做乜
要中場中,同右閘呀屌

諗起都好好J

West Ham fear they will now miss out on Gedson Fernandes to #thfc after the Benfica midfielder was offered to the club. [The Guardian]

kane傷有咩人
唔通真係場場出咩

熱刺第一個波蘭神鋒係佢囉

好仆街，成日搭D豬頭骨俾人

列斯卡？

clake講明會再借走

係咪最尾一日簽返黎 踢左半季就借走左個位 好似都係著9號

Crystal Palace manager Roy Hodgson on signing #thfc defender Kyle Walker-Peters: "I am optimistic and hopeful that we can get Kyle here. I think he is a very talented young player and we would benefit from his services." [Evening Standard]

貝碧

#thfc are reluctant to pay the fee of around £30M demanded by AC Milan for striker Krzysztof Piątek. | @TheAthleticUK

#thfc head coach José Mourinho wants to sign AC Milan striker Krzysztof Piątek after losing Harry Kane to injury. [The Guardian]

主vs摩

#thfc head coach José Mourinho says the toilet is the only place he can escape being filmed by the Amazon documentary-makers.

真定假 勁on9

條垃圾教練都可以攞月最佳
親手搞散雷霆三少嘅垃圾

#thfc are in negotiations with Inter Milan over the sale of Christian Eriksen. The club are demanding €20M for the midfielder. [Di Marzio]

lm 同lml好似外賣仔咁輕鬆備戰大師兄

[@SkySports] | Tottenham Hotspur have now made an offer to sign Benfica midfielder Gedson Fernandes on an 18 month loan proposal.

The midfielder is due in London over the weekend to hold talks with the club with a view to securing a move during this January window.

#THFC #COYS

希望韓國瑜大勝 證明台灣已死

Rasiak廢到癲

呢件點？

[@TheAthleticUK] | Tottenham Hotspur chairman Daniel Levy is refusing to pay the £30M fee which AC Milan are demanding for striker Krzysztof Piątek.

Spurs head coach Jose Mourinho has made it very clear he would like the club to sign an alternative forward to Kane.

#THFC #COYS

咁快就不和

本身應該要有後備前峰啦
唔買都借啦
你成隊波傷撚哂啦

利維：咁撚煩架！俾件玫瑰你喇，一口價20m+玫瑰
有你著數！

利維仆街死啦
季初冇後備前鋒又唔買人
而家冇晒前鋒都唔買人

玫瑰玫瑰最嬌美
玫瑰玫瑰最艷麗
長夏開在枝頭上
玫瑰玫瑰我愛你

Cp3 carry全隊
帶起左Sga

真係估唔到cp3可以打得翻起

老老實實 30m買個即用唔係貴 人地仲要知傾傷左 實抬少少價

咪撚買前鋒
夠膽就用parott

伊朗都肯認。。。。

#thfc have been offered the chance to sign Crystal Palace striker Christian Benteke. [The Telegraph]

#thfc have enquired about AC Milan striker Andre Silva, who is currently on loan at Frankfurt. The club are also interested in Moussa Dembele but Lyon value the forward at over £45M. [The Telegraph]

買查奧爾打右閘啦

Inter Milan made a significant contract bid to Christian Eriksen today to sign the midfielder on a pre-contract. The club are also ready to make a bid to sign the #thfc midfielder this month though. [Fabrizio Romano]

打完空炮未

一早講左會咁

係咪on9 呢條廢過老蘭

肥普當年要x
光頭西：比個忍者你

肥普要y
光頭西：比個光刀你

我要買馬斯亞
我買隻光刀比你

其實主個陣買光刀總統個心係點諗？

又買到平嘢，爽

肥普你咁勁，Alli，Dier 5m都打得起
求其比啲翼你都搞得掂嫁啦

啱啱諗咗陣，買Oscar真係好喎
有英超經驗
熟摩佬踢法
能傳善射(頂下傾個位)
同Lucas高chemistry(世青盃拍檔)
傾回歸之後仲可以放喺cmf位

啱啱諗咗陣，買Matic真係好喎
有英超經驗
熟摩佬踢法
能傳善守(頂下素素個位)
同Winks一高一矮(夾慣啲短人)
Dier操起之後仲可以放喺cmf位

All in了

中左派我食三多ok?

我代馬會多謝你

Matic高峰已過，Oscar都係得28歲

輸咗你課金俾me ok?

我今日幫左馬會鋪草皮

見上面有人真飛 我又去玩下

屌你老母 差唔多倍率

琴日等琴宜家都仲未訓，請問我係咪miss左簽人官宣？

簽咗比亞迪

做球場冠名

BYD Stadium

我地贏到/和到既可能性係0呀

Avb: 我要Moutinho

[@TeleFootball] | Krzysztof Piątek’s agent is due to hold talks with Tottenham Hotspur over the weekend, the club have also enquired over the availability of striker Andre Silva.

Spurs remain interested in Moussa Dembele and have also been offered Christian Benteke.

#THFC #COYS

認真覆
除非賣走alli 加唔買斷LoCelso，如果唔係，好難會係依個位買人

更何況Oscar都唔想走，好食好住

Considering FC
Monitoring FC
Enquiring FC
Interested FC

似係仲想揀下先

連險簽都冇機會

M丹比利 N丹比利

但係cmf好少有佢咁全面技術

其實幾可惜，我覺得佢進攻天份比摩佬搞衰左

oscar唔係踢緊中超咩

係啊 所以唔會黎

Seedd 有個金髮通訊員

點解無得用㗎

原來鄰居都追緊上黎

今晚點部署
有冇大注利

上面咪貼左飛囉有冇認真睇嫁

一開嚟睇就見到鄰居入波

Gel得

訓陣先

贏錢

Sporting Lisbon officials are in London holding talks with #thfc over a potential transfer for midfielder Bruno Fernandes. [beIN Sports]

正想po

條片係講Sporting同獌其實尋日已經傾好（60m+球員），同BF contract talk 都進行咗，但今日Sporting 代表去咗倫敦同熱傾，睇下熱出咩價

所以都係著番條褲專心幫人抬下價算

60m 加人抬閪到咩。。

Son 紅牌馬會有六十倍

規都犯唔到,點紅

回防踢文尼

咪jer啦

可能球員唔係咁想過獌先有得傾下咋,如果一心過獌直頭唔使去倫敦啦

認真，BF肯黎真係J得過，但中場中真係要清下人

winks skipp 青訓唔會放
Dier 契仔唔會走
三十米 Ssk 兩隻慢慢養傷
wym 要放走套現

Lm等睇陣間又輸12m

Wym 放唔放到2m都成問題

Crazy 大熱

2m 講緊係我地俾人，求人地收

Gel出事

但係佢初初喺車仔冇得踢中間，係摩佬俾佢踢咋喎

AC Milan have raised their £28M asking price and loan fee demands for Krzysztof Piątek with the knowledge that #thfc are desperate to sign a striker to replace Harry Kane. | @TelegraphSport

硬係覺得係米基爾d fd

快撚d 磅啦

主：太貴不了

護主力：屌咁貴，用Parrott好過啦，多謝主席又慳錢

奧巴紅咗

依下要啦

鄰居呢個劇本咁有末代肥普feel 領先一球下失波+紅牌

奧巴 =Son

好彩鄰居幫手遮下醜

Hkjc 買猁

讓半球一球咁少
上樓好機會

好平

COYS - 摩佬有利可屠

屌利老母？

咪玩啦傻鳩熱

咪學鄰居開埋d搶口topic然後7啦

上季仲有老蘭
今季我睇你前面點死

主席

其實我唔係真係咁燈

重注猁,上樓盤

Tosun及Joelinton今季一個機會欠奉,一個打到pat屎咁
暫時分別都只係入到一粒波
估下係對邊隊

如果我熱球員好似羊咁tackle 公海會有幾多個post?

仆街仔 最後幾場生性ok?

一堆熱狗又mma洗版

熱狗無一個係無辜

修仔呢排好似好fit

輕鬆到

對面馬撚成日開埋d搶口鋪名

]
利維估陣容@20200112 01:30am PL Spurs v.s. Liverpool

TEAM NEWS:

Danny Rose (calf) – returned to training with the squad.

@HKane (hamstring) - to undergo surgery to repair a ruptured tendon in left hamstring

Hugo Lloris (elbow) - training outdoors and completing final stages of rehabilitation

@MoussaSissoko (knee) - recovering following surgery earlier this week

@Ben_Davies33(ankle) & Tanguy Ndombele (hip)
Both players are continuing on-field rehabilitation.

首先對世界最強既利，
輸係正常既。
但無Kane 係前面，行軍快應該係好事
4-4-2 陣型。前面LM+ Son 最前打反擊
同之前一樣Alli-Winks-Sesssegnon form 一個防守三角
Lamela-Dier-Aurier form 另一個防守三角
需要既時候Lucas Moura落埋去中場守
V5 + A4 中堅，Gazza 龍門
主要防反為主。放過頭長波放上前Test對手後防
Firmino 防守中路，中路失波好大鑊...最重要都係個句，
唔好係自己後場傳/ 控失波。
寧願彈彈波一腳彈返去對手後場，都好過控落黎自己柒。

COME ON YOU SPURS

唔好輸得咁肉酸已經好好

真熱名單Update @20200111 連會員名, 61人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

主可以delete 七公
佢已經離開咗我地

理想

ssg son lm
lml
locelso dier
jan toby sanchez john

現實
lm son lml
alli
winks dier
jan toby sanchez aurier

放過頭長波
d長傳仲未睇到燥咩

José Mourinho is expected to name an 'interesting' #thfc line-up against Liverpool. | @JNorthcroft

.......

Ings咁多腳唔入
李城sure win

son 打右閘

son parrott lm
alli locelso winks
ssg jan toby foyth

dier當爆炸頭用打中鋒

A4打防中長傳俾dier頂

Son Lm 捕第二點

其他是但

dele打中鋒一有波就傳/射

我淨係知佢拎住個波妹下妹下死右腳波都冇埋

又有幾mm offside

twitter 吹緊出tanganga

黑山受傷？

呢下畫完條線都分到既 好過畫完都分唔到

阿根庭人呢

點解

[@SkySportDE] | Tottenham Hotspur are now unlikely to complete the signing AC Milan striker Krzysztof Piątek during this transfer window.

Spurs are also now the best-positioned club to complete the signing of Barcelona full-back Nelson Semedo in the summer window.

我張客其他飛有機會中

癲撚左
all in 利

主席：用青訓囉，肥普都得唔係你摩連奴唔得麻

鄧敬基一嚟就打大佬

竟然唔出dier

TANGANGA

屌 自我放棄陣

咁有信心
一出對利
上場踩下草先啦

痴撚線
係咪想456逼主科水咋

隊長係Toby

以前應該係俾大力狗

呢個時候先出rose 摩佬

Tanganga

tanganga

戰犯陣 輸左有籍口賣走晒

Rose其實都半個炸彈黎

rose大賽球員

Tanga玩鳩佢姐
一出俾人789好大陰影㗎

摩佬：邊個話我唔出後生仔？

新king一鳴驚人

曼聯個陣又係政治波先出mctom 結果又俾佢上到位

3後衛定5後衛

有人揀就出dier

冇得揀就唔出

//Mourinho wins either way with picking Tanganga - if he‘s good then he’s a tactical genius and if he’s bad then he needs other options. Season feels like a write off and not against playing some of these kids but this is Liverpool...//

Mourinho wins either way with picking Tanganga - if he‘s good then he’s a tactical genius and if he’s bad then he needs other options. Season feels like a write off and not against playing some of these kids but this is Liverpool...

In the least disrespectful way possible, do you think Klopp and the Liverpool players know who Tanganga is?

公同字都係摩佬win

賭神500舖裝高普

摩:tanga係守到C朗的男人

見到個陣都想嘔

我幾like喎

希望tanga個處唔太痛就夠

我張讓球客穩了
約定a準聽日睇樓

摩狗又想1分收貨 熱狗班人防守都冇紀律 意識

睇你點守2閘傳中囉屌你老母閪

又收起lo Celso 用大力狗

修仔勁到

買李城輸到傻左 allin猁了

睇熱刺直播黑妹見到兒子濕晒

今場靠你了

2哥4哥都係主場輸波 其實我地作客輸都唔係太柒

教練睇嚟想痛痛快快咁輸一埸

猁回飛

屌 1.93

李城又炸

順便頒埋個獎對面痢啦一陣完場

科對拜仁比摩佬讚完
之後英超自爆半場比人換走
依家後備都冇 係咁傳比人賣

唔炸收錢了

我地踢曬對利
唔駛列隊

唔炸都係和姐 你都係輸全喎

留番小小顏面比摩狗

對利物浦都出tanganga
超人去左邊

今場炸左好多球
雖然係應該炸 但買左就會覺得好黑

太慢啦 回晒塘 對搬泥果啲先出

本來唔諗住睇 出飛機杯又想睇下
好撚犯賤

慢 比人爆到傻

今日買既英超 唔係紅牌就係炸

對米堡都踢唔掂 仲搬泥

超人而家要去養生聯賽先踢到

要佢輪換中堅都重得 係摩狗on99放佢左閘

btw toby cap

loan姐

但佢拍toby 會比快翼爆死

Mctom 後面仲有幾件後防，佢比人過左就456

柒頭admin

點會3

咪咁啦 摩狗諗咗年幾新戰述嚟

咁摩佬咪又係當佢左中堅
擺中間又冇toby咁好

今日會不會奇蹟有1分

摩佬好似一早暗示左會泊大巴

諗左成年戰術就係不變！
以不變應萬變 肥普表示 屌你老母咁同我教有咩分別

摩講過新戰術一定要用bd

Robertson 啲傳中又急又墜

以你呢排戰績3分都有可能

Yes 傷咗唔計
好慘的
大家咪Jer

Weak了
100%嘅波

出新仔 輸唔計

唔好咁啦 真係輸緊錢
買其他聯賽都冇事
呢2日澳職贏完英超輸番哂出去

澳假都買

撐摩手足

澳假其實幾易買

其實呢幾場見到熱既中場係輸哂第一點高波同執唔贏第二點，變相無咗條中場。
dier係廢但起碼有身高優勢吖，岀winks就乜9.....

出winks 就會掛住dier
出dier 就會掛住winks
兩個都出就會掛住無受傷既意粉

諗緊要唔要加注買猁狗對沖下個心情
捱夜睇閪波

其實已經證明左 Vertonghen 可以賣得。

盲反 winks跑 dier高波
打猁出個唔跑嘅dier托
對面又唔係玩高波

屌，你有眼睇，上兩場啲高波輸鳩哂

賣鬼啊
一年約 你條友之前啲續約又搞到成pat屎咁

成隊波出得場都係柒

now而家講緊野把聲係咪張嘉殷嚟?

#thfc head coach Jose Mourinho on Japhet Tanganga starting against @LFC: "That is Tottenham. He is a good kid, working hard for years. He had a good pre-season from what we analysed. He was working hard for a chance. This is Tottenham." [Sky Sports]

THIS IS TOTTENHAM!!!

今場艾堅遜球證？

Post match

"Why 456?"
"This is Tottenham!!"

Yes

唔怪得TG班猁狗又係到吠

關球證咩事

之前夠唔知邊場話利物浦剋星咪又係猁贏

醉酒佬咁著又幾型

明明癲恩先係熱刺球迷

盡情

球迷唔球迷咪一尻樣

唔敢講呢句
Mike Dean俾人話熱狗後，都往死裏吹熱刺

對英撚球證無咩信心

Mike Dean係燦美爾球迷啊on9

佢自己認左仲要有大把片影住佢癲左咁睇波燦美爾啲

臭教人踢波

點解tg波group咁撚多猁狗

狂踩我地

再唔買又蝕水位喇

之前睇新聞都見到

COME ON YOU SPURS!!

求一場唔會睇到我忟憎嘅賽事已可

I know ar
咪話佢惱羞成怒

出面咁多人買 驚死狗會今晚唔輸到爆廠咩

請出招 摩佬

高cue大棍

新仔救到空門

tan子

遲過歐聯決賽失波了

球壬feel

印象中，新人+Debut+大戰，嗰場必成焦點
一係英雄，一係狗熊

最前係lm

利真係好勁
我地進攻可唔可以好似佢地咁

勁過vvx

新仔好波

Rose 04:16

開始拖時間

LM

成也大戰 敗也大戰

諗起京治。

滿足了

winks護波幾好

但係傳波個下呢⋯⋯

兒子

哇
呀仔咁都唔中龍

vvx係傻仔

壓到咁撚前 遲早仆街

兒子要中龍啦

對住利壓前拖後咪又係輸

條撚屌alli有冇出現過

Still dele’s brother

失波時候你會見到佢

打法有啲似歐聯打鏝咁

Tan子mark mane?

tan子戴個手環，我以為佢係素素

tan子第1場起馬冇垃圾科咁藤雞

對位防守

屌ali

屌你老母屌你

352
3中堅對3前鋒
兩閘對兩閘
3中場對3中場
2前鋒對人地中堅

屌你...

係位對位

即係全部人釘人

屌你屌你

位對位就係個人能力既對決

唔覺得22%控球咁少喎

估唔到進攻有咁多機會

摩佬

屌靜靜地踢唔得既

哂左幾場機會

又交失

順左隊波

冇球霸

冇球霸前面啲人積極左

有乜咁好J 打防反係好踢啲架啦 上年歐聯對曼城咪又係咁

重點係唔洗諗點攻

原來隻揪打爛仔交，唔怪得神情咁輕鬆啦

大力好似跑得積極咗

山狗

無老蘭set好辛苦

坦奸加成個魯迪加咁既

咁我寧願場場防反

守轉攻太慢
一係就ROSE交失

有得比你先得嫁
打米堡個啲點防反

ali踢乜撚

一係son上腦

換撚走玫瑰啦

得番佢一個又英雄主義上身

kane 傷左？

個下如果過咗f9就如入無人境

畀人睇貨

No
摩佬雪佢

幾耐冇睇波？

傷到4月ar清

追死呀仔

tanganga好多攔截

中龍呀

好彩鏟得應
起唔到身報牛

打得幾好

人地角球vs我地。。。。

科唔好問點解自己無得踢啦

ROSE交前面既下下都失

vvx任頂

Rose好差..

奸奸今場無乜大錯嘅話，應該之後都會有得正選

呢啲波交失勁on9 輸番個攻勢比對面

用rose純粹因為佢比較快

winks咁都彈唔番

有佢在場感覺穩陣好多

taa好勁熱幾時先有咁嘅右閘

Walker呀屌你老母

猁放啲過頭波落死位真係好靚，過中堅頭，落點Gk 又出唔到

gagaga gagaga tanganga

我地曾經有個世一右閘

兩閘加埋廿幾個助攻唔係呃返黎

肥花啲位宜家差到咁，難怪之前出bd同湯根打左邊都唔出佢

依個幾好

Rose個邊遲早輸

我地有幾球呢啲睇下都難

法國科冇上水

打得好差

但湯根又會比人屈速

無後備唔睇

今場守得幾好

靠前場，都頂到下

佢作用都係對弱隊用佢速度做突破 對親強隊都好驚佢兩黃一紅

兒子同盧換位踢啦屌
又要我盧搶點 個個教練都係咁

同之前幾大分別

新仔又守到MANE

屌你條撚樣究竟想點撚樣

俾人扑頭

唔好呀tan子

熱狗唔讚得

lm追波果下算唔算過咗vvd?

死追佢

Mma

呢場算否大巴

跑贏咗唧，都唔係cup過佢

但係頭20分鐘已經禁左兩次平安鍾

Rose屌

鳩比差啲比人反擊

跑贏算唔算成就

呢輪好危呀

一個one two 就落到底。。

tan 仔睇落好有潛力

我睇咗一陣，已經見到臭鳩傳咗兩次

好有自信

暫時呢20分鐘冇威脅

輸錢了

咪又係輸

無眼睇Rose
好撚差
摩佬應該半場就換佢走

鄧敬基都跑得幾快

一用臭守即輸 垃撚垃

輸tanga俾f9輕鬆轉身
好似係

好似有少少手球

原來係坦黎 呢度燈死左

你想陰d陰d翻黎上位？

36分鐘先失已經係成就嚟

冇人投訴

好似一掂到手就收皮

var ed

tan子唔讚得

var不了

屌左腳又射得咁靚

獨眼龍專登遮眼

ROSE真係好差呀

奸奸 > ccv > 科

又食牌了

Rose......

liVARpool點玩

放去比前面既波有冇成功過

對面先係mma

winks 唔好On9啦, 幾球都俾人轉身去埋, 盲架條友

掂都唔得打兵兵波啦

頭先show係文尼出界先

？？

屌你幾時死

盧真係好痴腳好難停佢波

今場盤扭復活

屌你阿里呢條友趁早賣啦

個步法又短又快

入到波未

對家係猁都扭

唉 又係傳中比盧頂 係咪玩野

但頭鎚解圍

佢矮但跳得真係高

重播被入果球係睇到文尼出界 但係判左比對面界外球掉完入左

自己on9仲要屌隊友

佢又真係頂到個波
位置感

firm？
我頭先望到但唔肯定

係 個台有講

揾佢上去頂波同跑好過啦，拍住lm上

英超var係咪靜係睇入球爭議

上半場收貨啦

自己人有冇舉過手先

釘佢牌未？之前有新聞話過警告左

仲有紅牌同禁區犯規

但呢下唔係直接導致入球 如果對面神軒果下係手球就會改寫到

佢不如企定定喺前面等波射啦，造波真係唔啱佢

firm 呀，hi到文尼

算啦，就算唔係呢球都唔慌贏到

算係咁

rose 踢咩鬼
防守放題
進攻狂傳失

所以咪唔理界外球

入波
紅牌
12碼
比牌有冇比錯人

dele alli 仆街死啦, 不能控不能傳不能射

呢幾場踢的最好係呢場

唯一一次返後差啲助攻沙拿
都痴撚線

cc龍換玫瑰啦

比想像中好～

咪又零分
階段性勝利都不如。。。

今季

其實有得打 只要 alli <> lml

老老竇竇，呢半場算係踢得唔錯
要彈嘅係Rose傳波差啲

咁以近來幾場黎講直頭突破性增強啦

明明美娜做到摩佬要嘅野，但仲係無正選

放比前面追既波冇腳到

界外球不嬲冇得追朔返

係咪比阿根廷人自爆嚇驚左

狗會逼我收錢

lml起碼有態先

仲有火

無睇足近幾場
但真係覺得仆街仔態好過屌你老母屌你

個個標哂上去佢先嚟交失

有個問題
Tan 子 應該係收到 Order Man Mark 文尼...
見佢幾下文尼返中場攞波,
佢都跟到實一實。
之後佢身後右後防個位就空哂。
Aurier 今日打右中場，又唔會跟Robertson返落去防守
臨半場前有下VVD 睇到呢個位，
放長傳比Robertson...走Tan 子身後...
係放長左, 差D就出事...

呢場賠率叫好分啦

同埋 歐聯決賽唔出盧 普係弱智
呢場完美示範哂盧既重要性 對面幾個都食牌

Tan 同山都打得唔錯 比想像中好

屌奧就解決到

歐聯決賽唔出moura係最弱智嘅決定

右中堅過去包

Tan > Foyth = CCV

LM速度未必係最快
但係個D突破真係呢隊波冇既野

但做隊友好難拍

今場冇人讚山狗

對面一食左黃就要忌住你
已經爭好遠

Tan係失嗰球衝動咗出腳失位，不過都唔可以怪晒佢，佢已經救咗好多球

換走埋dele 用lml全個人突破博對手紅返件算

tan 真係衰左f9 個下
但真心cup 得靚

唔讚得 讚完就自爆

eg tanga

所以坦準備爆

eriksen都無咩影

射得都靚

爆ed

好似長傳咗幾球？

佢回防算積極嫁啦

都唔算大錯，只係嗰一刻判斷錯咗

呢球廢明真係靚嘅
而家條防線最穩好似tan 咁

失波就算大㗎啦
係結果論

今日條防線好似至少升咗一個level

真係無得怪佢，直路都會以為費明奴撥去順腳再起腳，點知一下就比佢fake咗，輸經驗

係嘅
希望keep到

好過之前輸d 19波，真係輸實力

要諗下換 Lamela

LM咁都唔中龍

費明奴仲要左腳網仔入

冇V5拖慢速度爭好遠

換走alli 刻不容緩

無輸19波已經係成就

寧願輸實力好過輸埋啲on9波

點輸都係比人瘋狂抽水

好可悲wow
唔好咁啦

呢期so true

猁真係睇唔住lm

LM今場真係好生猛

山狗果下唔錯

摩佬個口型係咪話屌你老母

果下我都見到 好似

屌你媽閪

訓著未

點解摩佬都搞唔掂d 防守咁撚差

兩邊都慢到

因為主唔科水

2場波黎

肥花好廢

Give me Sessegnon or Give me death

但出佢又不見得會好

歐聯一撚樣
1-0後悶到

都出得鄧仔啦
唔爭在

鬼叫我地廢比人入

橫惦都要操下嫁啦

球迷: 回水

而家咁睇古仔果億幾真係帶領左痢起飛

對住vvd重唔射

如果下半季全輸

再賣走佢啲主力

會否迫到主席買人

還是要AC化

ALLI係到就唔岩做中間駁腳個下

可惜仆街仔頂龍20m

唉

我熱快啲入返條巴西新星搏下

alli dllm

賣走傾收一億

有得簡一定係賣dele 潛力已見盡

ali = lin?

Twitter好多愛屌力

賣巴爾夠一億啦
咪又係幫人起機

傾呢啲前鋒買少見少呀

中超？

想追和就要換走Dele & Rose 出ssg & 寡婦

1億唔夠買兩個7000萬

有價好賣

又係喎

同主席攬炒

LM今場勁FIT

佢驚閪啊
仲留到英超佢都賺

Dele Dier Winks
以上邊個仲未見盡

或者令主席蝕錢就有革命

紐卡素咁

英人入面得脆皮未見盡

佢有價無市
大力狗決賽後仲叫緊8000萬以上
而家？

摩佬就幫佢自降

主席對住盤數都幾頭痕就索性唔買人

LM係咪做咗特訓？今場balance好咗勁多

都係果句 入到波未

換屌你未,冇腳好波

幾時會練埋雷獸射球？

鞋底去又冇牌

艾堅信好撚on9 炒埋一碟都唔撚吹停場波

見到LM次次走去頂頭球都覺得好撚on9

唔係頭受傷就唔理架啦

彈跳最高好似係佢

紅衫條友好陰濕

咁樣踩落腳肘

佢都係去波既唔係去人

佢雖然矮但真係頂到

阿根庭孖寶

新比利

科呢

屌你老母屌你契仔嚟？？？

LML

唉 好撚悶呀 小組都唔打下下比過頭波一係送比對面
打小組又有rose呢啲害死人

仲新

執好包袱準備躝

屌你場場90分鐘

Goodbye and thank you eriksen
For real🙏

今場都算係咁 好來好去

仆街死躝啦屌

英人係咪有特權呀屌你老母
嗰球係仆街仔傳俾沙拿班友屌到出宇宙啦

Tan連左閘都撈埋

試下比番啲respect 屌你咩

LML未適應對家中場衝撞

俾條頭毛你

今場雖然積極咗，但好錫身
唔通真係走得成？

又踢出垃圾一樣既10分鐘人生有幾多個10分鐘

你話比我聽呢10分鐘你有咩印象 係冇

尻下尻下就完場

SON

你唔hea踢咪比respect囉

SS LOW搶到

son

Son咁都唔入..

On99

龍都唔中 屌

今場班友miss左幾多chance

First round上半場一早2:0已經kill game 屌今場又係弱智

新仔踢成點

好過你

摩佬盡咗力

好過你多多聲 執定包袱啦

右邊屌你空晒

穩你好多

DADDY

Soldado

阿根庭人係係識逼波

成日要LM頂波真係

佢跳得幾高

悲但真。

成場未踢過one two

ok 我 lan了

搵耶子教都得啦大斬鳩跑

因為其他人頂唔到

盡力三場一分

屌你老母啦

借番半季學下穩陣先啦

你要離開
我知道很簡單

冇人到尾柱

Locelso唔知我地傳統

Low真係幾好j

Son今場jm9 柒下柒下咁

呢下誤會

呢下可以考慮自己射 中間D人都冇咩位

咁嘅chance都入唔到，冇乜行了今場

SS LOW唔入

臭個年度出波咁就浪費左

咁都唔入

摩佬笑喊

屌唔怪之得盧施素冇正選

chok好耐㗎

low好似越踢越好融合到

咁靚傳得都唔入 唉

We’ve tried our best

交棒

都夠屌打屌你啦

屌你 五場波唯一靚傳中咁樣晒左

諗住入硬，已經yeah左岀聲

阿根廷仔踢得幾好

阿根廷爸已經睇唔到

唔好抄𦡮啦

LML: FUCK OFF

原來佢係chok到呢啲波嘅

球波難射嘅

草撚左成450分鐘先傳得出呢球咁樣晒左

FUCK OFFFFFF!!!!

個下鏟射好難射架

對唔住大家我射失左

就係要依D

對我黎講只係tap in 咁都唔中龍

講得先
就算0-1 都唔滿意
零分呀，又失分呀屌你老母三輪一分

有冇人覺得羅拔臣呢條友好陰濕

換走左eriksen 同 rose,成隊波唔同晒

LML有火

D職業球員好識職業瞓低 轉個頭就冇事起返身

上次贏波幾時？忘記了

依家個451係睇到D野
但係唔知關唔關利記唔太攻事

老細鍾意

上年既事

下半場算好好睇睇了

係撚 46-70呢段廢撚到弱智

岩呀
都痴痴地

摩：我就係要呢啲

lml

吊入去好似幾有效

要🔥呀全隊

中場太廢
以前摩佬啲波中場都要好勁

林伯 史尼達 沙比
依家俾個榮你

我地對上一次絕殺已經係上年

lml有火

猁由幾時開始變閪波？

有攻勢都好悶...

今場唔講起都唔記得出左佢

全隊除咗娜娜真係冇邊個有火
輸緊一球都慢慢嚟

以前都仲有大屎忽

對面下半場都已經留留地力